【改詞MV】極權當下（原曲：富士山下）

【代發】有位絲打朋友改左首詞唱埋，希望大家多多支持！

香港人加油！為香港的未來和自由繼續努力！

極權當下（原曲：富士山下）

主唱：多like A夢
作詞：多like A夢
影片製作：多like A夢

濃霧蓋掩了眼晴 不可不再發聲
香港早已失去原有的風景
林奠你一再挑釁 舉兵激起公憤
子彈驅散煙熏中傷痛難忍

無預告開炮最差 克警執棍喪打
子彈飛滿天際流血無懼怕

無視正苦那欺壓 堅貞不屈討價
手牽手上街聲討不計代價

如今不可信克警不可繼續蒙住你雙眼
劫西鐵鄉黑揮擊痛打發爛
誰料在歸家路途 無奈被迫著亂逃
明明無惡意卻血量急消耗

來聲東擊西掩蓋 警察惡行就似虛構
警黑兩一家親早染污眼眸
誰料義勇捍衛人 無奈被反話已暴走
努力非烏有 抗爭已繞過多週
繼續去爭鬥

連夜去警署叫他 等他的答覆嗎
竟想不到拉了閘那麼「瀟灑」

無視了公眾呼救 應該怎麽追究
警黑勾結777悲痛無休

其實你一再說謊 狠心一概拒幫
崗位職責推卸全人類在看

無論我一再呼救 多番推搪拯救
威逼恐嚇身一轉不會内疚

如今只可靠雙手靠公衆熱誠力挽所有
著起那黑T-shirt走上街佐佑
同沿著馬路浪遊 和平地爭論自由
爲何 某某卻武力驅趕所有

仍聲東擊西掩蓋 警察惡行就似虛構
警黑兩一家親早染污眼眸
誰料義勇捍衛人 無奈被反話已暴走
努力非烏有 抗爭已繞過多週
繼續去爭鬥

如今不可信克警不可繼續蒙住你雙眼
劫西鐵鄉黑揮擊痛打發爛
誰料在歸家路途 無奈被迫著亂逃
明明無惡意卻血量急消耗

來聲東擊西掩蓋 警察惡行就似虛構
警黑兩一家親早染污眼眸
誰料義勇捍衛人 無奈被反話已暴走
努力非烏有 抗爭已繞過多週
繼續去爭鬥

奮力去拯救 決心再力抗多週
最後會得救

好有心！

請問可否給cover?

絲打把聲好好聽 唱得好好

SURE